其實當全部人買死同一隻股，會有咩後果？

就好似700咁，啱啱考完dse個表弟又買，佢老母啲三姑六婆又買，咁隻股係咪會一直升一直升……

如果，基金，投行都買， 就係

直到pe高到離哂譜
業績增長放緩
咪會爆

推到爆 全部攬炒

咁即係遲早爆？咁班人仲係咁高位入貨做乜

買完都要賣架...

好似日本電電公社公營化咁
個個會幾高位都訓身去搶 之後就爆

點升都好，終需一賣以獲取金錢。

700只會升不會跌 fatfat

大到不能倒

連燈個個都推 姐係差唔多尾水啦

話就話南非，實際上幕後老闆是誰心照。

冇人會賣
At the end 泡沫會好高
睇成交做人
唔排除有wash trade

無人賣你有撚得買咩

如果全部人買，即係無人放或者無人會低價放(一定有人接)，咁就是PE幾離譜都好都唔會爆煲，樓市就係一個好明顯既例子。

係，唔會跌

邊有得比
簡單嚟股市升跌都可以即時套利，樓市可以買跌同沽空咩？

你up 乜春
全部人都睇好同一隻股會有咩人放

齊齊發達

冇人放 咁D貨邊到黎

低能仔到呢

正常既機構投資者 要做portfolio rebalance
Let said 本身allocate 左3%既錢 (用風險做allocation) 700升左一倍 即係佔6% porftolio ，而因為佔個組合大左 ，個波幅都大左，所以機構投資者要沽出部分既股票 令到個佔比去翻3%
所以先會有流通性

不要過份低能！